2020 fg 比家用問題

今年fg好好彩順利揾到份22.5k工
三份一拎去儲蓄
屋企不嬲唔算有錢
讀書時期爸爸負責比零用錢
出糧比$5000家用（媽2000 爸2000 哥1000）
比媽屌話比得少...要求比5000-6000...可以點做？

點解要比埋呀哥？

比一半

睇完都唔知你比緊幾多

點解要比阿哥？

媽1000 爸2000

專科？22k
今年fg好多做倉 失業

專科都得22k 就死啦

做乜撚嘢要比丫哥 你丫哥冇手冇腳？

爸媽各加500 你老母再嘈就淨係比老豆

以前屋企人點對你咪比幾多
比錢供書教學 零用錢攤大手板就比一半家用
自己工讀 斗零都冇就老豆老母各1000阿哥2000

畀緊 5000 屋企
然籲屌畀得少, 起碼畀 5000

我睇緊乜嘢

點撚樣都係一成人工

Fg緊係儲錢先..同屋企人講要買樓 趣趣地收住2千先 下年加500

Fg 50k

我厚臉皮，點屌我都係唔俾，吹咩？

講真，呢個時候FG每個月俾幾千家用，係輸在起跑線，得閒請下食飯算啦

我都好想 不過日日見俾佢煩住晒

已經好努力咁儲錢
搵食真係艱難

係呀媽個份5000

你屌返佢 你全家就係比5千ONLY 要就要唔要就算

利申 3.5K家用

20k 都係比緊5000

20k要比10k

只需要諗自己

咁咪由佢屌囉 冇計架喎
計番條數都比左4分1鬆啲啦
好多人連5分1都唔撚想比
有啲主張老豆老母有手有腳唔應該比家用tim
仲有自己唔洗洗錢咩
Fg第一年比得少好正常姐(況且你都唔係比得少啦)